大內密探零零發支炮有人發明左

威力足可斷石分金，鐵布衫當堂變左一件底衫，連nokia都打得爆

法印 唔洗再受苦了

唔洗再為個咀進行特別訓練 ，不過就無得食灌湯餃同小龍包

無錯，就係佢，不過到而家都無人知佢可以點樣係飛緊既時候單手點半開炮

好懷舊要通火屎

好撚勁

用條j接

一睇到佢塞粒鋼珠落去就笑出聲

之前睇youtube有條片話淘寶好早之前已經有小炮車買
好似細個玩d回力車仔咁大
放粒鋼珠加火藥已經同真槍無咩分別
依家好似已經停售